中大 浸大 理大 12/11 停課

已經三間大學宣布聽日停課
相信其他大學都會跟機
屌你老母死人教育局肯跟機未

推

科大停左好耐

然後申請WARRANT

係咪要推班學生去死呀

教大都停咗

停課又會俾機會警狗攻擊學校
學校有學生返學上堂先安全

八大永久罷課啦
大課校舍不再安全 點上堂？

應該啦
學生返學途中有咩事邊個負責

停課比班學生上街咩

how about hku???

我當佢唔想班中學生出黎
咁小學幼稚園呢

非法集結呀，學生唔應該係大學！！
除非申請不反對通知書

大學會因為社會緊急狀況而停課
中小幼就竟然垃圾教育局話無需停課
呢個cls政府係咪想等班細路出意外先得

港大呢？

大學都停課但中小學要照返學

Vtc停

i 大停未

直頭推班中小幼去死

重有幼稚園